邊個仆街話鴨脷洲駕院易考？

今日考 落大雨 考官遲到

Fail咗

利申 弱智

求安慰

衰咩?

連路燈都冇㗎啦喎

弱智

今朝考時期間無落雨喎

幾多個大tick?

衰弱智掛

唔係能力問題, 比心機再考過

未能在適當行車線上行駛

諗住爬完頭唔駛入返自己條線 因為前面自己線仲有部車

點知對頭又有部車黎緊 我又無停車 玩撚完

利申 真弱智

唔考喇 廢事害人

過到依關

之前呀 搞到考官遲成個鐘 你都有考呀？

第一次條尺係緊啲

咁你都知

停系度慢慢等
心急你就輸

110%係你個人問題，同條路線無關

咁唔關落大雨同考官遲到事

我個時唔記得咗

最衰架Volvo 應該有人知我講邊架

考試都爬頭 停係到等 等到考官出聲

你一樓咪利申左係弱智
睇黎係真

我知錯

其實如果唔係弱智
鴨脷洲駕院同出面果D都係分別唔大
渣熟就得 如果出面果D都考唔到 真係唔好渣車

即係唔係鴨脷洲特別易？

邊個架Volvo

利申：一剔pass，無補鐘

搭車咪幾好 考個車牌黎做乜

你比錢考過啦

其實考車真係無乜必要 又哂錢

唔該你出返去

唔喇 我咁渣車遲早都撞車

你啱 我份人又蠢 轉咗幾多手軚都分唔到

逆線行駛

汽車台又多條煩膠

唔心急就得

你地即管笑我啦

馬路上從此無咗個炸彈

Fail咗好燥呀

乜撚都瀨屎瀨屁

Cut乜鳩
原地等佢唔會肥你

一時心急

俾我叫下春啦

踏下單車咪算 開心最緊要

今次唔好彩姐
都俾左錢學囉
咪再考多456 次

唔識踩

之前考阿sir叫我認住幾架車 全部慣犯黎

我頭也不回 即走 好尷尬

係咪架Volvo?泊係廁所對面個架？

好似係

架Volvo 塞撚住個轉彎位

搵朋友學下 至少唔洗錢 又可以玩

全港最易都肥 你真係唔好揸車啦 求下你唔好補考

無啦啦爬乜頭

下次唔好懶醒
專收醒目仔

一轉完再做過車 個個位係有d煩

下次考油塘算啦

原來你就係個仆街話易考

樓主揸棍van

考唔到都好呀唔好出尼害人

公路炸彈

我錯就錯在醒過頭多謝讚賞

易啲？

終於有人明白我

我當年都係個度考既 個度咁撚易都肥 點揸出正常路

嘩屌咁都唔洗撞車?

好好笑？ 一二一二呀

白痴仔

大雨你覺得嗰官心情仲會好？

好多死車 出大路好難睇位
寧願考掃桿浦btw你棍van？

考試都學人爬頭，好彩你唔pass

屌
你唔好再考啦
遲早車死人

你識諗就好

差少少 對面個架波子黎差啲啲 好彩有剎車 不過係個考官剎

你去過樂活道考棍波就知鴨記好易

考試爬頭你係得

考官出聲就死左啦

比多5000

佢木口木面 早晨都唔講

比你表演爬頭

屌咁係你弱智啫

我一早知自己弱智

只求安慰

笑到鬆唔到
你自己都利申咗

堅決唔考 無謂晒多5000

咁應該要點？

我平時唔會咁 因為有師傅提住

無死車做咩爬頭？

你係過死車爬頭定點呀

下次小心d

考唔到唔係壞事

我以香港人身份多謝你同考官

駕院都可以肥
驗腦啦

你都幾弱智架喎，爬頭
你趕時間去邊？打飛機定叫雞？

利申 唔會再考 （暫時）

第一次聽肥 未能在適當行車線上行駛

架volvo死車黎 一爬咗無入返自己線 對面又有車黎緊 我無停

咁你咪見識少囉

你屌柒個官話自己騎住中間 係優先

其實就算你自己停車佢都會肥你
我都係鴨脷洲考自己停等對頭車過再駛入自己條線，成程以為順利pass點知都係比佢fail未能在適當行車線上行駛

可能衰樣衰

。。。。幫你唔到

小路識大路 識唔柒識

點解唔入返
你學果陣師傅點教

我都係咁覺得 我個時簡直覺得自己好似揸左十年車咁有信心 話過就過

真係 自動駕駛先係新趨勢
支持我musk

但你有無過線？

揸車最重要係耐性

都冇，你學咩人揸車

心態幾好 值得欣賞

太心急了

唔係個度 係轉咗彎個時得爬頭

diu你都on99 抵肥啦逆線L
唔跟規則同線無關

Mr bean都有車牌

棍van 1 take飄過🤓

Volvo 前面個架貨車都算近 三個車位左右 所以無入返 反而駛出多少少 因為廢事接近物件（貨車）

我真係醒過龍

唔會再考喇（暫時）

有架超大貨車係自己線，所以大半過咗線，
過過下就迎頭車，我就停等佢過
咁都肥所以好撚灰，過咗幾年先報考返

想買佢架mini推車入庫

好巴閉

鴨脷洲係煩係多死車同個陰濕公廁死角位 無紅綠燈算係咁

考慮下放棄考車呢個念頭啦，為己為人

藍駕院

仲話自己醒

我明 如果對頭車係駕院學車 佢都會停 但我個架係鬼老波子呀 快撚到biu 一聲

有紅綠燈囉 不過紅燈得五秒

Hum......

如果我有牌 我燈都唔打直接爬頭呀

不過我無牌玩撚完

我個時有架黑色車 反光都算好

咪再考啦

前面好近係轉灣位
所以你睇唔到有冇迎頭車？

油塘好易

利伸 油塘1take pass

起碼識自我檢討,無賴呢樣果樣
下次醒目啲,你電既

唔會再考（暫時）

過多半年你可能會見到我變成馬路炸彈

鴨脷洲條線就係玩爬頭
你唔識爬/唔好彩就死硬
真係個個以為就咁兜兩個圈就完

根本就好睇個考牌官咩人，前面有死車，對面線架死車後面，有架車同你一樣準備扒頭，呢個時侯你有兩個選擇。
1. 扒頭，然後佢tick 你，無讓對面行先，無留意交通情況。
2. 不扒頭，然後佢tick你，阻著後面d車，無留意交通情況。
結果點都係肥，睇下你想點肥。
利申：鴨駕肥左

會再接再厲大家馬路見

唉屌 同路人
啱啱炒撚咗

你就識啲野喇 個個都話易 易條毛毛蟲咩

衰咩

3.你係男人

師兄 我好似見到你喎 你係咪貨車？

敢都炒，俾你考到真係害人

唔係炒 無咁嚴重

讓咗一架車 第二架未到
準備再郁
比佢dup 停咗 但其實夠時間我過

建議盡快考返，唔係拖下拖下唔知幾時，又俾駕駛學院加價鑿多筆

私家車

真？係就搵返個師傅呀

邊個位？

已經加咗好似

小路出大路 唔記得條街叫咩

睇下個架係咪死車啦，唔係死車的話的確寧願死等等到考官出聲架喎

上次考，聽師傅講撞正最嚴個考牌官，九成都肥，少少野都會肥人。佢話有d學生未夠料考，撞到個好人都有機會pass，所以個標準真係好個人。

我見到好多女都唔合格有個泊私家車泊到入晒貨車個格 個考官仲落車睇 又係玩完

有一個泊完車轉出學院 差啲撞牆

有一個出學院差啲撞閘

有一個出咗學院行入大直路時炒咗上壆

哦 公廁對面 陰濕位

我緊張到唔記得望佢叫咩名

係
屌佢老母

再黎啦，加油

我見到覺得好得人驚

你識唔撚識架

師傅同我講，條友之前做交通警，唔知點解轉左做考牌官，其他考牌官都唔會同佢傾計，覺得佢有問題。我個陣坐係車到，等緊考牌官上車，一開門見到係佢，心諗 仆街啦

笑撚咗
我練車嗰陣見到有條女喺公廁位頂撚住
我轉唔到石 我師父大叫 炒啦依個

我個時有架黑色車反光睇得好啲

咪又係肥

All girl?

睇返上黃紙 有number

知道 我會比啲耐性

鴨駕其實唔係特別易，主要考你爬頭，不過你唔望遠d就弱智

利申：考鴨駕 有牌

D反應咁差
真係要練多幾次

出聲即係頂撚住咗後面

我都聽過
你知咩樣？

有無諗過問題唔係出係場地到？

你見到有車已經太遲啦

但結果有無fail?

唔知啲考牌官幾錢人工？可能唔駛返shift 輕鬆啲

考過 好多死車 過線打曬燈都肥你

咩名....沙駕學車中
唔知考牌會唔會遇到

係考緊車嘅？

長頭髮？

你廢

架車直頭未駛出

係咪「邓185」果條撚樣呀？

係無錯 貨van

後生，高瘦，身型fit既，睇落就無咩，語氣都無咩，但真心仆街黎。

可能 我無睇清楚

再考過啦
考場易同遇到突發野兩回事，落雨又係難考d
明顯路面經驗唔夠+落雨+緊張
吸收教訓就得
利申：油塘棍van一剔

走啦

我反應好過頭喎

緊張表現真係即刻扣50%

個個戴晒太陽眼鏡 鬼認得咩

係個天氣問題 社會嘅錯

肥左啦，等retake，成日覺得好L貴，呃9錢

我第一次考鴨駕肥哂兩part 個仆街啊sir堂堂玩電話

第二次考銅鑼灣 pass左

趴頭死
睇死你鴨脷考多zai

當年我棍van考油塘衰咗，跟住覺得個師傅收得貴又要重抽路線就報咗鴨駕，去到鴨駕覺得好似天堂咁，又冇燈又冇迴旋處又冇上落斜最後就係鴨駕攞到個牌

係 好撚賤 我師傅話同旁邊野一米距離

但架大貨車要一米就要過線 點知轉個彎就有對頭車

點玩呀

筆試都好難肥除非弱智，但年中都有好多人唔合格

Feel到樓豬fail到傻左

慘 又要俾錢

個官咩號碼

不是

自己轉出去 ？

咁你就唔好彩 下次再黎過

筆試一take過

報咗 荷包又無咗5000

係咪中年肥肥地？ 我師傅都提過好多學生投訴 會轉師傅俾你

其實就算過線期間有對頭車，你一早停定俾佢過就冇事

幾時再考？

我係不敗學神

今日鴨脷洲天氣好好冇落雨bo

我嗰個都係喺到玩電話
Request 咗轉師父

個地下濕

易考冇話一定一take pass
亦都冇話一定考到

係咪個個都係咁

同你個名一樣

本身12月頭 屌 碌完卡同我講話個期無撚咗
依家1月中

唔係死車就一定停，寧願慢啫。
死車都要對線無車先燈過。

好快 加油

我就係對面有車 有無人明我幾慘

扮停車先
前面上貨落貨搞好耐先爬頭.
最好睇定D先出去
仲要口UPUP : 前面有排等, 我爬頭先.

記住做多D 旁述. 講野唔會扣分

個師傅冇教咩？
個度咁多死車，一定會教過完老西都要入番正線

鴨駕其實有挑戰性，嗰度有時會多的士同van，又上落貨又死車 有啲好無品，係都要爬你頭，一唔留意就玩完

係咪死車先

係好撚多的士狗 貨車狗
全部趕撚住去死

即係出面路線都渣唔掂 第時比架車你點渣

嘩呢條友好出名
利伸個個師傅都話我合格冇問題，但係俾佢肥咗路試

駕駛學院？？ 想問下 5000係包唔包補鐘？

唔係死車，單線，唔使爬頭啩。考車喎，最多咪塞停，後面爬頭咪等佢哋過晒先算囉

呢家仲有得考？又話收地？

打機玩GTA都識爬完頭返自己線啦

屌 點解我唔早啲識你

前面死車 打死火燈都一定要打燈預備爬
唔係會剔不顧其他道路使用者

有 我唔記得點做

係咪 郑185
我考嗰陣時我未出嚟條友已經坐咗上我架車度等緊我避都避唔到

架死volvo

旁述究竟係邊個發明
考車已經緊張, 路面都未顧掂仲要講埋野

你揸到咁 點pass?

you are so unlucky

單車都唔識
你真係唔好再考啦

睇開啲啦
下次再嚟過

鴨架肥左兩次 放棄左唔撚考
第一次出門口 對面d9狗衝埋黎 考官踩停我
第二次轉波cake 1 cake 話我未能入波

利興街真係好撚多死車，一有死車就一定要佔對面線做爬頭，然後快d入返自己條線

上便班鳩屌根本唔撚知條路係點，唔爬頭唔通等個車主返黎開返架車走咩

我知喇 可唔可以俾啲安慰我??

下次考唔好咁心急啦 朝早鴨記咁小車都肥難搞喎
下次考記住慢慢渣 唔好急 睇清楚路口 同過死車要望盲點同鏡

考電單車排期好耐

唔熟路
"點知對頭又有部車黎緊 我又無停車"
唔係炒車啊?

咁都無撞 直頭勁啦你真係唔識喎

我準備去報啦

奪命金

學殘廢自動波咪算囉

bro 終於有人明白我

再報浪費5000

成撚日落雨

我真係口UPUP 佛經咁先PASS.
開車講: 左鏡無人,右鏡無人, 後鏡無人去得

差兩米左右 剎得切(個官)

不過你入返自己線果下要練熟返
神早入去練好多機會練呢樣野

比陳同佳考埋車牌先去台灣自首啦

我就係學廢牌，但8月改到11月尾，仲要驚2度改期驚多5x日先有得考

我錢多(失業中)

記住過完死車 要入返自己條線 如果對面有車就一定要停車讓佢過 然後打燈 再望鏡加盲點

未必 我考中型貨車果陣
有條單線雙程路
對面有部學既重型
我等佢過 佢又等我過
對望左超過5秒
考官見我死等

佢：你覺得開得車未？
我：er... 開得車未？
佢：宜家你考試 你自己決定
我：對面部車唔行 咁我行先

最後合格左

樓主你不如手畫一幅情景圖出黎研究下

no worry be happy

人影都無都可以fail 樓主唔好害人啦

就係無做

爬頭預左肥
利申 冇望鏡嘅弱智

好多搬運工人

要幾好彩先可以遇到人影都無嘅鴨駕

唔識唔好亂講
你試下鴨駕唔爬頭，包你一個街口都過唔到

我考油塘呀dllm

考掃桿浦你唔爬行都行唔能到

全包

我仲以為係對邊線讓我tim,利申上次比個客係部古羅帝嘔到成車都係，佢落左車就即刻死於非命

雙程路，每邊單線行車，前面有死車唔爬頭應該點做？

如果係公廁入去小路就唔洗讓對面線 因為係右線有優先權 如果樓主有野問可以再問我 我係9月考完 仲記得點考

補幾多堂

左線岩 講錯

考官又拆咗個馬路炸彈，好事

比樓豬考到既話, 應該會再發生多一次

天眼直擊｜荃灣42歲女被撞飛命危 被捕的士司機疑越雙白線肇禍

落大雨 下次努力

當年考時又係差唔多同樣情況，好彩有入，仲見到對面有車黎緊，係兩部死車間停得砌，不過dup到成個人向前，似第一日學車咁款，最後個考官當場落筆，起多細tick,件事就完左

7節

7堂加考試鐘

好似呢張圖咁，有架學車停左係度（無論咩車都係）千奇唔好轉右，會塞死曬。

等

跟車太貼

當公司會收早半日同成街貼晒初幾啓市

唔係喎，
綜合意見多數都係心急自己扭出去比人剔，
好少聽話等到比人剔喎

等個司機返黎啊？考官：「咁鐘意等，等下次再考啦」

咁唔係路線問題、係人既問題！

細細個睇唔知呢幕笑乜

自己屎賴地硬？

你俾我賴下得唔得

我手車好過佢

無真係當自己玩GTA
唔好賴啦

可以 下次加油

個個都以為好易考，個個都衝去果到考...鳩咁撚多死車，又鳩咁撚多學車，讓路線勁難先搵到個缺口入去，太近又話肥，三波上唔到又肥，啲貨車佬的士佬見到你鴨仔團又爬你頭，你主線又唔理照抽出黎，都唔知邊個仆街話易考...除左無紅綠燈之外都無乜好處

真係好撚on9當初無諗過會暑假爆所以照學車無改期
點知放船員
唔係既話依家就算肥左都考快期了

鴨脷洲應該係全港最易
以前仲有啲法拉利maserati泊晒係路邊就算fail都仲可以賴緊張驚hi親啲跑車，但依家好似無咩可以賴

屌我都係 上兩個禮拜考跑馬地黃雨個日
又係比佢tick 超越物體未有留意交通情況
我心諗已經比平時渣得慢咗好多 同埋 係咁望鏡擰頭嗰啲
已經覺得冇乜嘢可以挑剔 我成程仲同佢講 知道阿 明白 嗰啲
有禮貌咁回答佢
dllm根本就唔明點撚樣fail 考完見到fail燥撚到我

其實出面路都多 而無紅綠燈又真係好好多

邊個位大TICK?

其實轉彎過死車好易肥，特別有d彎睇唔到對面線幾時有車

講真 我真係唔知
我成段路淡淡定定咁行
又係咁擰轉頭望盲點
要做嘅都做足哂

好衰唔衰
真係衰件最on9嘅

逆線行都得
咁唔使考都得啦

一take pass無補鐘

張紙TICK你邊到?

求安慰only

見到紅綠燈都係多幾樣野做姐，考鴨駕之前學車時行咗一次掃桿埔的我都俾人讚揸得唔錯

你講野好中肯 我學車咁耐都未上過40

掃桿埔應該係九龍最易考 不過都係睇時段 有時多死車到你唔信

政府嘅錯

有冇劈住去三波入個彎？

你唔識就唔好講依家好多死貨車

你係咪做唔足睇盲點呀？

Yessssss 仲有好多死車 又要爬頭又要睇對線

只係逆咗唔夠三秒

屁股洗乾淨未？可以去利東邨搵安慰

你你女咪係好囉 仲要後生靚女

邊到？

過前面架工程車點都要踩線啦
好多時都要踩一半車

廢物

巴打 小心 車死人

又烏前又擰轉頭望 望多幾秒
點都望足喇掛

最衰冇go pro
想上訴都冇

冇

我屌佢老母 我係對面線 架波子就正正係依個位加速 佢又逆線 我又逆線 😭😭😭我咁就無咗萬幾蚊

認命啦 佢地有時要追數

過死車係要騎線

所以真係唔好最早考同最遲考，我上次考3:30 條友不斷咁喺度睇錶，我已經唔係揸得慢，落車時頭也不回趕時間咁嘅樣，我就知我肥咗

我上次考 1550 咁佢又無望錶

師兄 識啲野呀 只怪對線波子痴鬼線

最早考有咩唔好？

咁你又賴多咗

應該落車Diu 9佢

我個女仔朋友揸到舞龍咁都一剔pass
你檢討下啦

非gay

我中意對人屎忽 無論揸車定其他野

I dont know English

弱智 唔緊要，考多幾次 比多幾千就考到。

唔記得啦 好多年前

你都識講佢係女啦 女人有無jerjer仔？

男人有無長腿波俾個官睇？

考官on99

報咗

2:58 開始，你地會點做？

就黎去外國考仲快

想當年係澤安我就係輸左俾支燈

又賴個天，出面紅雨香港仔一滴雨都無

咁你真係唔好渣車，珍惜生命

運輸署篤數
關你咩事
繼續排隊拎籌啦

唔應該考車
應該驗智力先

停車俾對線過咗 再望盲點打燈爬頭轉右

個地好濕

真係有依樣野？

屌你又話暫時唔考
暫得果幾個鐘

聽巴打講會加價 緊係老閪都報咗先

落雨就度度都難架啦

冇燈冇迴旋處仲想點

建議唔好出街
好危險

過死車打右燈望鏡盲點望鏡
有空位打左燈望鏡盲點鏡 再打右燈望對面線冇車 鏡盲點鏡轉入去

但講真驚盲毛 排頭撚多過天氣

慢駛 中鏡左燈

1. 迴旋處 - 冇（學院果個算鳩數啦）
2. 交通燈 - 冇（學院果個算鳩數啦）
3. 人流 - 超少（根本冇人會行果到）
4. 車程 - 5分鐘行曬2圈

咁撚易都肥你真係

幾撚多的士9同大貨櫃 仲要有流浪狗

啱聽

落雨時點揸車我諗個師傅有教你掛我試過3號到差唔多8號風球時揸上寶馬山練泊車，咪又係咁揸

有燈有迴旋處

幾時考？

易到傻喎
當年出去兜左第一個細圈
未行A,B,C 已經叫我返試場
pass 左 唔知係咪考官急屎

果d叫多的士 卜條私家路比你玩馬里奧賽車好冇

有隻大黃黃 成日想衝出黎

5000咁貴仲加價
痴撚線駕駛學院

rip

唔驚呀 我鴨脷洲棍仔都係2take
第一次肥我轉彎位置不正確
第二次撞正黎明行動 考官遲大到 順利pass
一拎P就揸到依家（下個月甩P）都未炒過撞過

考鴨脷洲真係睇時間
撞正九點鐘零班剷車佬周街飛真係自求多福
仲有班的士狗

22/2

買咗部咩車？

垃圾Jazz仔

我都想睇定車仔 你幾錢？ 係邊到搵？

中型貨車都好賤 左右咁打尖

4萬幾 係28car執返黎

你真衰定假衰我唔知啦

我果陣考合併肥，車定，規矩做足
落車前會講你肥乜，個藉口真係牽強到癲
第二次retake丙部，手車仲無第一次咁定，不過都做足
合格番

Overall第一次仲表現好過第二次
再睇下統計數據，明曬

我果陣有架唔知邊棟大廈嘅 Shuttle bus又係亂鳩咁Cut又快
果陣個師傅叫我認住個車牌 見到佢係對面線即刻收油

見你去賽車?
行得個30 40 濕唔濕都無影響啦

炒左+1

個陣係教老西都要停，然後等對面行完先郁車

學神揸40個感覺同揸F1 差唔多啦

我都肥咗一次

洗唔洗換套濕地胎先落場

換埋 racing clutch

白痴，你睇唔清楚就咪爬頭啦

你自己踩線一定係停，俾對面過咗先再行，冇可能大家都照去，肥硬

都冇騎線 打右燈做爬頭就得
亂咁停會剔不顧其他

正我驚俾人呃

利申 本來今日有牌但最後無

明啦 想呃我地小市民啲錢

沙田駕院路線要注意D咩?

慢慢黎 2月D車又平少少

澳洲、英國考仲難

FYI

我中意賴地硬呀 吹呀 我fail咗呀好傷心 俾啲安慰好唔好

正線亂鳩咁停車
好似有條叫無優先使用自己既道路使用權

今日呀？你男定女 ？ 如果女 我大概知邊幾個

台灣，韓國易
新加坡應該ok

鴨脷洲都可以fail
唔好害人啦

正確一係等對面停 你先郁

Sor真係易
但d考牌官係好西 會處處刁難
最緊要唔好比佢地影響到
再考一次應該就得

女仔考車三寶

1. 小背心
2. 熱褲
3. Lace bra帶

你都好撚串喎

絲打一定唔係靚女

咁對面都識停車既？

我認我眼光短淺

我就係咁肥咗

河畔：死車 對頭車
多石：停車場調頭
銀城：無野注意 正常駕駛

就算你唔踩線人地踩你都要慢駛

你自己開po啦 依度係俾弱智入黎

點解？有新jazz到？

正常人都要考2次以上啦，你想做K胎咩。。。係咪好安慰啊！

果度真係殘廢同盲既都可以PASS 架喎
早兩日同外父揸入去幫佢補佢個幾廿年雪藏牌鐘
廢老都舞得掂既場你都肥的話

放棄啦唔好考牌出黎做炸彈好冇
平日仲唔夠多濕鳩係D 無神神位炒車咩

呢條路最常出現就係4車平排，一定要盡量避免
睇片覺得無咩嘢，到學個陣先知大把人死呢啲

沙田真係有手有腳5官感冇事去考都好難肥

過完年車齡又大一歲

條路點都闊啲？

鴨脷洲駕院同班考官圍威喂, 小小事就整死你

兩班人個OFFICE 就係隔離
你話哩兩班人冇事我先唔信

冇著考車三寶

1. 小背心
2. 熱褲
3. Lace bra帶

河畔難既的確 其他都簡單

你依d垃圾咪撚學車啦 全香港最易路線都肥仲想求安慰

正膠官

點解考試仲要玩爬頭

想搞到全場流鼻血

去叫雞發洩下啦

我考港島van 係加路連山道讓車位讓左半個鐘
讓到考官出聲叫我行都pass

你未去過鴨駕？

完全無減速佢個牌點拎返黎

鴨駕依個位兩邊一定有一個踩線先過到

一係就你踩，即係你要停啦
一係就佢踩，即係你都要停
依個彎位唯一解決辦法就係望到好撚遠先出

鴨駕條線全部死車

你依d一係就冇牌，一係就人云亦云話鴨駕好撚易

我原來係正常

心雄了 下次bu鳩對面線（講笑）

想請假去睇你考牌bu鳩對面線

啱啱報咗我地一齊做道路安全大使（幾個月後）

驗腦驗智商

你pass咗梗係咁講

天呀 仲應承老婆仔下年速年唔駛再坐巴士

lm

應該無交流嘅 我眼見佢地好cool唔多講一句廢話

你係咪至尊？
如果係，叫師傅幫你留意下快期

痴撚線仲以為因為落雨同考官遲到咁撚慘
原來係你浪費考官時間
你咪撚再考喇

你唔中意呀quit囉 btw你二月又會見到我開post

*智尊

sorry，我有牌一take pass，我唔係鴨駕又點，考試用最安全既駕駛方法係常識吧，自己考試仲心急爬頭，做埋D無必要既野，唔係自己攞來？

PS：唔好同我講自己條線好多死車，超死車叫超越物體，唔叫爬頭

爬死車 架垃圾Volvo 同仆街對線波子

歐洲車 無好野

有得快啲？佢話已經最快

Same here

屌你下次再考睇清楚路面環境先好爬頭啦 或者慢慢等俾人過咗先都唔好爬頭我寧願你

佢哋遲到趕收工

我認我個人問題

鴨脷洲
我考2次
我條女1 TAKE PASS

我當年衝黃燈都PASS左

我係超越物體 我講錯 我同你講聲唔好意思

識啦

如果係智尊，個師傅通常會幫你留意有無人放個考期出黎
嗰陣我七月肥佬，佢幫我搶咗個九月期返嚟
但最尾我九月唔得閒，照排返11月考

其實我都想知有冇合格率統計
有幾多%既人一TAKE PASS
有幾多人要考第2次, 第3次咁

利申我7月 考第3次先PASS
昨日租車第一次遊香港, 係d double park既區俾人鬧到仆街

呢個真 智尊真係快啲

搭巴士啦!
學乜撚嘢人考車牌

歡近你過黎

Same same

比人鬧咩

鴨駕真係好撚易啵

1take

有時考試就係咁, 我第2次考係返到入考場先fail, 因為有學車準備出, 唔記得讓, 但呢個情況我練車果陣冇發生過

樣嘅問題

咁叫超越物體，你講爬頭比人覺得你係超人車，會比人屌爆

如果單線自己條線有好長既死車，迫住要去對面線，呢條駕駛路線根本難到PK，因為對面車未必會讓你，佢一唔樣或停慢佐唔夠位比你返去就GG完全係張個命運交比人地既良心

識唔識渣車架屌你, 果d囉
仲有掉頭要人幫手呀咁

Sorry 我笑咗

下次租車開post講定去邊區
我唔想屌鳩你

我都係 不過有d陰濕位

巴打 你都係咁黑呀？

我地依班弱智 下次一定得嘅

我今日都鴨駕肥左
前面死車，踩住左線過，前面有車停，我停
再開，佢話我停完再開車冇睇左鏡....

哈哈唔話你知

女司機 屌返 男司機，畫面好靚

唔係

18前 1take pass咗
仲有兩年就續第二次牌

我有鳩

你大路入細路要讓？

男司機 罵 女司機畫面

好感激巴打明白我 我講錯咗

女巴打?
如果係既 真心 下次假期租車去工業區練下先
唔好出黎柒

邊到租車？我見全部都要兩年牌先租俾你

咁你有冇望
開車左中右是常識吧

根本香港考最難就係路太細

巴打 你同我好似 我都見佢tick無睇鏡無睇交通個啲

大圈 = 智障，玩瑪利奧賽車咁，係臨出會有個位小心DC狗爬你頭，留意下左鏡

小圈 = 最考技巧
一轉就死車，要騎線，一有對頭車就一定要停架啦

p牌邊度有得租？

冇學車時冇遇過呢種情況，以為唔使望

我唔講咁多喇, 費時俾人鬧, anyway 冇炒車

衰左兩次都未喊

其實渣車都真係好有壓力......

(昨日渣左3百幾km)....

I know your feel bro
今日仲要已經勁好彩冇乜好複雜情況

你知唔知咩叫善意謊言？

你仲係度哈哈？

我一take過？

你唔可以講下大話話你都要take2？

我太激動sor 祝你好人一世平安

On9司傅

入返鴨駕點會有學車出
係咪肥其他位你唔知

罵罵下就上埋車 手把手教泊位

不如今晚去遊車河？我知有個位車少少 好啱練泊位

唔好意思我係考元朗, 冇講清楚sorry

我師傅算正常，但平時得星期六日學到，路面易過考果時好多，搞到學車時好似練唔到好多野

你完全講出重點

體驗到咩叫渣車唔難, 停車難, 飯都冇得安落食

好似睇咩車
死車要cut
貨車上落貨唔知得唔得

所以我個師父成日都話，唔好預人地會完全遵守交通規則，盡量最好唔好比機會人搞到你，因為佢地有牌唔係考緊試，唔遵守交通規則你都吹佢唔脹，但你自己就會肥佐

講啦 係咪側側膊租俾你？

唔係喎, 佢講明話俾既

其實我搵過兩三間都俾啦

我無喊 我笑自己無咁大隻手 就唔好掂個軚盤啫

有錢未有囉
加大個墊底唔通有錢都唔搵你咩

一定要平日考車時間學啦

打咗死火燈就cut得 你見佢搬到身水身汗尾板都未上都可以cut

你師傅我個師傅都係玩電話 冇同我講停完開要望左中右
我係靠睇祖哥pass

我1823條波子鬼佬呀 如果我有片嘅話可惜無

好彩你無撞車咋 如果有保險應該唔包

咁咪1500cc成千蚊一日

Hi 我係弱智兼白痴仔 你盡情笑我啦

我考果時有架車頂住左平時入果個路口
入唔到利景街右邊線
停定左之後好大聲咁講：
有車，左邊入先。
其間入得好順，乜都做足
兩細剔pass
我覺得考果條路係考你應變多過考你車嘅控制

揾唔到有公司肯租

好趕時間咩你？ 咁急 想去邊？

考埋說話

教車無話你聽個遊戲點玩咩
講到明唔準爬頭

咁犀利 兩細剔就pass

你幾時考？

你都幾撚廢

返屋企食飯

我係超越物件 我表達唔好

唔係廢 係廢到仆街

考試都咁曳

又唔好咁諗，有咗教訓下次咪慢慢嚟囉

一take pass應該得3成
係連登先咁多人話考唔到去死

報咗下次考期 有牌就會享受道路交通樂趣

扒完頭自己條線有車咪踩快d個油門過佢頭
呢d都要教呀？

女官

連登仔真係好中意睇人仆街

點解咁多正評
爬頭都要等考官出聲
唔撚係掛

定係我真心咗

但死在我逆線行車 仲要對面有架車衝過黎

香港無女官㗎on9仔

但我唔明 如果你停咗
佢夠位過咩？

我上次個考官同袁國勇8成似, 髮型一樣, 野多唔多句, 好ccol

去到一半竟然話你自己識返去架啦, 唔識就問我指示啦
我O咀

自己係現實做人太失敗所以要踩人為樂

我踩咗少少咋 仲要佢對面線係無車阻佢

死車就等 唔係死車既咪睇情況照去

你女係唔同啲

pin自己啦 爬頭俾人屌死

出聲唔一定死
當年考巴士考到德士古道迴旋處
係人都知果出多車
冇望錶直覺等到3分鐘
考官淨係講話「你睇下後面一堆車啦, 把握機會出啦」
我無理佢
咁考試出唔到就出唔到
都係等到100%安全先出 最後 pass 左

亦都有聽過人講考官出聲話叫佢「按照你平時咁揸就得」
總之出聲唔一定死
做戲 un 下迫力行兩步停下, 再 un 再停都得. 再唔係入波後見有車, 再轉返空波, 架車唔洗郁. 考車係考你安全意識, 唔急一定冇事

算啦 結果都係fail 我都想人屌下我 安慰下我啫

其實燈位都唔係咁難者
鴨脷洲有時d 死車多到喊

仲差幾堂先上完已經一剔pass

唔知你manual 定auto
我覺得葵盛最易
鴨脷洲太多死車

原來就係你條on9?

生得似男人姐

仲葵盛最易 咩年代呀 改咗條考車路線好耐 要出入公廠區又多貨車又多死車 唔係咁易

對考車既人黎講 沒有最易只有最難
想當年考車廢老無神神衝出黎過馬路都試過

死車都等？

有無一野bump埋去？

打錯 樓上改返

本身揸緊都預左隔時有呢D情況出現 慢慢揸

點解會咁都得

你認得我呀？

知自己弱智係弱智裏邊算叻

可能我智商有85

你係咪揸緊mini Cooper 我見你個名一諗起就係mini

真心易考...
有時喺附近返工日日見到學車 考試

你係咪揸貨車啲衰人？

你個名都係

我因為智商似所以先改做mr bean

師傅講的

唔係好明你講咩

油塘果d另計
但係鴨駕真係好撚易啵...

考官上連登

係咪你fail我

Good morning sir攬攬先 我知錯喇

三年前，因為我有揸左八年電單車
又有係出面補左好多鐘
其實我覺得實有剔嘅係極力子同油門
最多真係剔多樣剎車應得濟

我廿幾三十個剔 咩泊位唔正確 咩無用鏡 我真係唔知係咪我樣衰

而咖真係阿豬阿狗都考到
仲要特登弱智路段

我有時揸車，見到考試嘅話，我會讓，幫佢護航

我今日起碼見到四個弱智

之前有巴打講過，好撚熱都要著風褸
因為要比考官知你望鏡，著風褸一擰頭就索索聽
BTW唔得就補多啲鐘啦，晒自己錢好過晒時間

好人一生平安

係咪當個官瞓左弱智

廿幾個細剔都話人鳩剔你
好多人十個剔已經係盡
比個牌你賠錢加買保險都整窮你

駛唔駛咁串

唔得，好弱智呀，笑到肚痛

正評咗未？

我石蔭 不過改期改到有信心變無癮 改多次真係gg

下次再嚟...一定要停車...

而家星期六日好撚多p 牌手車差態度又閪係條路度自己都唔知自己想點，希望考牌有咁難得咁難

讚成 唔好做馬路炸彈

即比

開心返好多

你都其中一個啦
好出奇咩

又話咩全港合格率最高

有無得報海關？

鳴鼓伸冤

揸車一眼關七..你考棍仔？

唔揸廢牌嘅

落唔到病人Mr Bean CLS

條路易考 =/= 一定考到

此 POST 已完

唔好再考 唔好害人

Comments like share

你落地獄啦我報咗補考喇

冷靜幾日再報名啦
你個車牌係唔會寫你考咗幾多次試

鞭鞭補考加油

我覺得你揸飛機好啲

葵盛圍咁易我都fail

多謝 我會不負眾望 成為一個私家車司機

咁不如打飛機啦

衰咩？

我有牌都經常地靠左左
想問下有咩方法解決...

太接近其他物體 你撞咗壆咋？

都多死車
利申：1takepass

望遠啲我都識教人啦

自己set marking

今日？

快考到 齊做炸彈

你都係唔好害路人啦

Nono 我係守護公路嘅使者 專報1823

有咗牌 我會日日出車 錄低晒你班公路炸彈

why not both

我想專注返揸車先

ching你似係想賽車多d
不如租架GTR?

條片咁on9
跟佢咁揸肥硬

不如係gta入面租架gtr

我細細個就去台灣玩碰碰車你都未出世

上年1 take pass 合格率得25%
鴨脷洲又唔係特別高
但路線就特別易
你做考官都知應該點做喇

就係肥咗一個咁有資質嘅同學仔

一定停低比佢過先 除非佢示意比你過

停車

考過油塘先知咩叫難

等到1月就有咁快嘅

輕鬆

Fail

佢話有咪有 二月喇

師兄 你睇落唔單止弱智 連對眼同手都有問題 有無諗過唔去考試？

學啦 俾晒錢 失業去揸貨van都搵到兩餐嘅

試過利景街出等撚左10幾分鐘都出唔到，塞到仆街

利伸一次pass

其他地區要等成年啊屌

個啲咩一次pass 一takepass 全部我都唔想知

錢就差勁遠 但無得入去泊位調頭

獨市專路 無辦法

ching有料喎
照你咁講法似係個考官有問題
不如試下上訴

咪又係大把甩P既仲閪
利申:學神

要唔要錢？

佢又無cam 我又唔記得架波子車牌號碼 都係算啦 官字兩個口

擋風玻璃同右邊A柱個角係條白線上面就啱

急去廁所痾啦...

考緊咁認真既時候仲有得一時心急?

你算吧啦，考到害人害己

唔好灰心，再考過啦

無難度呀
迴旋處好輕鬆

考牌係包天時 、 地利 、 人和
你得地利 點樣有資質
你最多叫錢多既Kai 子

個新式輪迴處真係幾好玩

我見第一個路口已經有人肥，d死車頂實哂乜柒都睇唔到

好彩鴨脷洲駕院無得玩依個

無得玩你都肥

有得玩 我一定pass啦

咁就要試下

Agger 係鴨埋衰呢樣dllm

知道啊明白係無用的

利申 一上車講讀完車牌就無出過聲 最後pass

點填得錯
仲要筆試前都仲可以轉喎 考前都會問你

我有個同事考咗3次都Failed

大剔衰咩先? 係邊個彎位衰先?
鴨駕路線上係易，但係多釘官。

導師咁都叫個女學神去考? 唔係掛.......

Volvo driver係低賤啲
我都畀Volvo陰過

揸到咁去邊考都炒啦

你可以send封email去TD
會有封幾百字既報告俾返你
好實用架

我考左三次一take pass
每次考都落雨
唔係講笑

考官：屌 cls我都賠唔起呀

鴨駕先難考
冇人證明到佢係容易考
Passing rate根本就一樣
一take pass去第二啲場考都可以pass

同埋考過都知嗰度啲仆街貨車其實好撚陰濕 慢慢行似讓又唔讓
一係就快到離晒譜

同埋唔好聽樓上班戇鳩仔講停低讓實冇死 一樣都可以話你無故停車 路面判斷不正確

慢已經死一半不當車速

係咪葉sir

平時同c fu練 我踩開30-3x 頂盡40佢就會叫我收油

arm ah
假日P牌當你乜都唔識可以忍
點都好過擺到明我係自私無品吹我唔漲夠薑炒埋黎果班閪佬閪婆

考試之前有無同師傅模擬考試咁揸幾轉?
我師傅話好多學生都係考試果日懶醒以為揸慢D就實無死 然後就肥了

有呀仲操咗4堂

大把呢d上晒堂都仲係乜都未掂 夾硬去考
見過一個女仔係大球場考 三手調頭上膊
泊位撞雪櫃筒睇到我呆左

你個同事應該係嚴重智障

係好多個女同學黎

都係鴨駕？

考咗三次都叫一take pass?歡迎黎到弱智家庭

依位同學所言甚是

唔係 交匯處佢唔讓 我zip車位硬cut佢
條Volvo廢老爭輸咗唔忿氣走去報狗

邊個？瘦定肥？佢哋個度起碼三十個師傅

邊個位可以過三十？

我師傅比我渣出亞皆老街上到70 佢唔驚反而我驚

學車去亞皆老街？

操完九龍塘咪揸返出亞皆老街囉

唔識

無牌

sor搞錯左，係旺角警署上車，亞皆老街出車先岩

我上落車都係九龍塘所以係經亞皆老街返去

因為我自己搵師傅 唔知同駕院有咩分別
有次我上佢最後果堂 佢要去食宵夜 然後叫我揸到去太子 都幾funny

唔識唔好亂講
天能

咪話葉sir囉屌你 得一個葉sir咋嘛

鴨駕唔易 油塘易啲

利申 油塘一剔

唔識 好唔好？

學左六堂就考 已經預左肥佬

會俾你考？

其實得唔得嫁
有啲唔係學車路段

好好

只要唔係行學禁路段實得架

幾個禮拜前， 你排左幾時再考？

世上除咗渣車仲好多其它嘢可渣，唔一定要考到車牌嘅

考鴨駕兩次fail左 出石蔭上左幾堂一次過左
感覺考官對鴨駕每個動作既完成度要求好高 路又窄又多死車 成日有啲車借埋你條線 你又無嘜位避

on9先信鴨駕易考, 講得出鴨駕易考既10個有9個都唔係鴨駕考, 只係抬高自己係出面合格好撚威
鴨駕考1大圈1細圈, 全部野都無第2次機會, 錯1下就即肥
好多貨車亂咁泊, 多死車, 落貨又亂鳩咁行, 95巴士總站果度有架鏟車成日亂咁行出馬路亂咁鏟貨, 一唔留神佢踩左線你無慢/停車就收皮
公廁位又係死位, 利興轉出利樂, 唔好彩有車到, 炒得
利榮轉入利興又係難轉, 路口一定有死車
以上講既野唔係考鴨駕點撚會知?

利申: 鴨駕一Take

撞到一個好師傅 好過買到部靚車

二月尾希望take 2 ok

我係都要渣車呀

已經最易考...

Fail嘅原因係咩？

本身都幾欣賞你 但睇埋最後個句 我就想請你離開

你唔識就唔好亂講 會搞到好多細路衝去報鴨駕

大直路你都fail

不過衰依樣就唔關技術事 我見出面有牌個啲 十個有八個都唔會望盲點

衰過一次怕黑
到依家有牌都慣咗擰頭望鏡

我成日都好驚有人係我擰頭時突然彈出車頭所以將個車速減低 好驚撞死人

屌你隻公路炸彈

放心 我未有牌

頂 exactly同你一樣咁諗
出到嚟揸車最驚係出迴旋處
有啲仆街唔理新式舊式
同埋揸返大部啲嘅車
成日凝住轉彎嗰陣個車尾會「發」
搞到啲90°彎成日遲咗扭

你永世都考唔到

其實我仲未好好掌握轉彎時機 我都係鳩轉 吖 次次都俾我轉啱 但我出到去渣車 車速快 應該就會踩過線

師兄駛唔駛咁毒

好好笑？ 你有無車牌呀

求安慰

我就係前排鴨駕1take,不過係好運
個考官趕住收工咁
所以好明白你肥公廁位係幾咁絕望
根本就睇唔撚到左邊

你一take過嘅同我扯 我唔想搞大佢

認真講,我都考之前都去學左5,6日銅鑼灣
銅鑼灣先真係練到臨場反應
你下次考,可以考慮下

即係搵出面師傅補鐘？

Yes

收費係點？

試過話有人喺啲泊車位度行過fail左我

考試有人行過？？應該唔會 佢有個職員睇住喎 開晒路

9月尾 肥左

點肥法？

你路試有冇迴旋處？
冇就已經少咗樣嘢啦

我果時都好擔心公廁灣嫁
轉入去最難, 入面有死車, 對面線又會有車過死車

我宣布將依個彎命名 奪命戇豆彎

咁你有無考過鴨駕線先？

報出面好過再排鴨駕啦, 又快又平

俾晒5000你先講？！你有無理過我依個弱智嘅感受

想問下各位鴨駕考嘅師兄 邊位師傅好啲？

同埋我只fail路試 係咪唔駛再考泊位調頭？

最最最後 想問邊度有得做智商測驗？

第一次考 公廁位出到一半跟住有車到 之後肥咗

sosad

你唔睇車身反光咩？

呢個彎係陷阱黎
睇得好清楚係無車, 出到一半先有就真係衰運氣

九月尾考 肥咗
俾咗五千排撚到下年五月

師兄 我2月喎你搵你師傅跟跟 好似有得快少少

冇 師傅冇提過
第二次考都淨係叫我出快啲 唔好龜速

點解肥？

咁你師傅唔好喇 btw大圈去細圈係易啲 最麻煩就係依個奪命戇豆彎 其他完全唔難

185

你跟個師傅架車no?

對方開得快, 你出既時候反光無車, 分分鐘出到一半, 架車就到左, 都係死, 呢個彎9成運1成技術

唔使再考泊位調頭同鈄路開停
開車後行左線上假斜坡, 燈位後轉左出試場

幾時有教過考試可以爬頭？除左死車

考官啊

諗住隔幾日打過去問一問有冇快期
但嗰度長期唔聽電話

肥路試
超越障礙物前冇查看交通情況

兩次都衰爬頭動作唔完整

出去考啦 又平又易

鴨駕有個姓周嘅好伏
唔係呢條pk都唔洗考第2次

叫學院幫你搞 佢收咁貴就係做依啲野

屌 我都有大剔係咁

私家車好癲 左中右咩盲點都要睇 太心急真係會唔記得

導師定考官？

俾晒補考費藍店喇

連鴨駕都肥仲叫樓豬出去考

停車泊車位置不正確係點解？佢叫我停打晒燈 望晒鏡無踩線 佢都俾大剔我 究竟發生咩事

你答咗我先

只求有牌 出到去就唔理咩先行權啲鳩野

講笑 我會做一名奉公守法嘅良好司機

我第二次都肥埋
覺得自己好失敗
利申：元駕

係無出面個啲咁大個嘅迴旋處

幾時肥呀？肥咩？講出黎大家開心下

朝早打又唔聽 晏晝打又唔聽
佢條hotline真係廢撚到仆街

你乙都肥埋？

岩岩
肥咩就唔講啦
好傷心
祝你下次都肥埋

最易考ga la wor
對考官有禮貌D, 望鏡動作浮誇D, 正常發揮就pass到
不過落雨係黑仔D既同埋個度賤種DC9, 賤種貨車9, 賤種送貨推車仔, 仲有D廢老推紙皮車仔能比較多, 班能漾係要能你都冇計唯有渣好D

直接去櫃臺啦 你唔係仲要我教呀 智障

無呀 係考完路試泊返入駕院個時

你有幾多個大剔分別係咩

咁我祝你第三次都好似今日咁順利

其實考官會點知係咪第一次考？

屌鴨脷洲咁撚遠

你鴨駕一take pass?

起碼第一次考一定有乙部
除非廢到連乙都肥

想當年考車俾考牌官話左兩次都pass

幾多個大剔重要咩？分別係咩？

如果第三次都肥
咁我就放棄了

有寫係咪combine test

如果你fail晒乙丙部就唔知喇

佢有門市 你弱智真係唔係扮

我就話醒過龍 唔係真智障

你就堅低能

你跟邊度學呀？咩場考呀？

預祝你心想事成

2 take pass
第一次衰廢老推紙皮車仔, 條廢老係要行車路
無停(已保持一段安全距離)擦身而過, 條唔係廢紙廠個便, 好寬闊, 教車阿sir話紙皮車仔有4個6當交通工具, 要讓,唔係當危險地渣車肥硬, 推紙皮車仔廢老, 我DKLMGCH

重要 睇下有幾多犯錯咪知你岩唔岩揸車囉

我心想係你陪我一齊肥

2 take pass
第一次衰廢老推紙皮車仔, 條廢老係要行車路
無停(已保持一段安全距離)擦身而過, 條路係廢紙廠個便, 好寬闊, 教車阿sir話紙皮車仔有4個6當交通工具, 要讓,唔係當危險地渣車肥硬, 推紙皮車仔廢老, 我DKLMGCH

師兄門市搞唔到排期....

澤安
上車個陣都feel個個官唔耐煩

師傅講晒話移動物體唔可以超越 你係咪無帶腦返學呀

我咪肥完鴨駕兩次出去即pass

唔關你事 sorry

明啦

我就算肥都肥得光榮 我心是善良的 祝你第四次會合格

證明我真係弱智 請原諒我

好好嘅鼓勵

越線爬頭個官都俾你出

都話架波子黎得太快 我又無停車 我諗住同架波子鬥快 邊個搶贏就邊個手車勁

十年前考，前面有車落貨，我停係度等，個考官問我做咩唔爬頭好彩前面醒水落完貨喇喇聲走，我一開車有個仆街的士佬cut 9我線，好彩我睇到停一停，最後都1 take pass

師兄睇嚟肥咗之後心智出現些許問題

我地唔好講依啲 講返考試啲野先

佢條卜佳廢老妹下妹下企係度R痕無移動2分鐘有多
CFU話應該響鞍boot 9佢, 利申: 個時唔識響鞍吊你知又唔能教我?
或者唔9沃等個官都頂唔住主動叫你: 唔好理佢, 過啦, 先得
後尾CFU先教我響鞍點搞(但教個下冇真響, 因為無啦啦車場響鞍會比人hi)

唔係死車既話
老西都跟住佢尾等佢開車

鴨駕咁易都唔1 take pass

你收嗲啦

都唔知你講乜

你講野同你個名一樣

祝你考匀全港路線
到時你咪有最中肯答案, 最有權威
到時大大聲屌鳩果d 鴨駕最易
講得到邊條線最易考囉

你返去含大個龜頭啦

真，所以我唔考就直接揸

大雨少少都唔掂
證明個天都要你考晒全部路線

有膽識

認真 我考多次都唔得就會收手

有幾難，一二一二隻腳就得

推到樓豬放棄考車
考試都爬頭
一半係師傅教唔好
一半係輸智力

申利：油塘1take

根本最理想學車應該要咁 行多d唔同路線先控制到唔同路面情況
下下行考車果3條路 都學唔到d咩 一陣有突發野直接hand機
好似樓豬果d情況 自己未遇過 直接死撚左

當年考油塘 落堂果陣叫我揸返去九龍塘 路程中學到好多野 最後考試都定好多

覺得學唔夠就緊係補鐘啦傻仔
意識係無分路段
個師傅唔教就無

依排咁多popo都夠膽

無牌駕駛坐三個月

當年學車太子道西吊極力子

報咗補考 我會盡力成為道路安全大使

去九龍區補返幾堂渣得順先講

唔會做無謂野

睇你呃到牌都唔識渣車

技術好過你啦 一二一二

牌都呃唔到
慢慢打咀炮

你等我 二月我再開po

大帽山山頂見

大帽山山頂禁區嚟
你想行山定入咗天文台有禁區紙

咁飛鵝山山頂見

唔緊要，我都衰咗次果度

多謝你 你係咪第二次就pass?

好想學車呀⋯⋯
筆試下個月先考

夜晚揸囉

係

你排咗幾月考車？

第二次希望表現好啲

夜晚咪仲多 我真係唔夠膽

唔係考完筆試先有期咩

唔係揸得太差其實冇事

唔記得喇 我咩都無理

你win 但邊個肯借車俾你 佢一樣咁大穫

捉到最多咪加多條偷車
唔好比人捉就得啦

癲佬 我唔識你 你快啲走

落大雨咪仲易考 個個慢車 又無盲毛周圍走
利申 落雨考油塘 棍波貨van 1 take pass

我係俾架車阻住

阻住咪等下囉 渣車切忌心浮氣噪 學車都咁 比你攞到個牌仲得了

我攞到牌你就唔會見到個咁歡樂嘅post

每個岩岩肥左既人都係咁講

個考官唔遲到佢唔會遇到個架對頭車

唔通你都肥過？咁清楚嘅

Exac7ly

預咗咗貴

唉，考鴨脷洲 急剎左一下險撞
但1take pass

你咁又慘咗啲曬咗好多錢

但你個日真係失水準？

拜

考多十次啦

太緊張?

今日發夢自己踩住地板油係利南道飛車

有無咁痴線

有無發埋後續炒撚埋?
牌都未有諗飛車 思想低劣

從來都無，你考到牌就有喇

補考易好多啦 鳩揸都攞牌
利申好彩retake考利榮街

屌一架車都無 由個倔頭路一路飛 飛到去鴨利洲大橋

你咁惡嘅 發夢諗下都唔得

傻鳩 見你第一次肥撚咗先俾條易啲你行下咋

消息指今日新增11宗確診 多宗源頭不明

咁有得比你做傻鳩你做唔做呀 定係又要係公廁出面同人塞黎塞去

關我肥咗咩事？

做 做狗都做

Btw 你第一次肥咩？考邊條線？

咁都唔明？
即係準備第四波
叫你唔洗搶快期囉

你份人都幾幽默 有無興趣做我司機？

下個月尾考石蔭
好緊張 師傅話呢條係九龍新界區最易
屋企人上個月又係考呢到一take pass
希望我都係

一take pass無難度

要返黎報告

多謝巴打
你都俾心機 今次會合格

如果唔合格 我請司機算

都ok呀

咁你祝我考車永不及格先得

考19 利興囉 好似衰油門同腳掣控制不當

果日又多車到仆街 一轉入去利興有架貨車停正係到 條友走左去送貨 對面線岩岩有架自私車泊左係到 得條女坐係到 塞死左 等左5-10分鐘 自私車同貨車都未走 考官出聲話應該夠位叫我抽頭 咁岩個貨車司機就返黎

之後兜完利榮去到公廁位轉返入去果到又塞 抽左入去路口停低等隔離線走又等左勁耐 一路個官就喪寫 都知收左皮 之後有學院車比我過先 心急得滯大油左 chok一chok 死到透

睇黎你同我一樣都係弱智 歡迎你

牌已拎 已康復

利興街條女個架車又停低又係對面線 關你咩事 直接超越自己線物體就ok

由公廁轉右就無資格話你 因為我都fail咗個位

智障唔係話有無牌 你唔係一take pass就係一世智障

因為貨車係double park停到好近中間 架自私車又唔係泊到最入

幾年前 我都考鴨駕 呢路真係好L易
不過考果日無啦啦整路 好彩做足動作當死車過左佢
仲要有一下轉波唔順CHOK親考官
好彩最後武士PASS

配返副好啲嘅眼鏡 夠唔夠位都唔知

利申：唔知自己轉軚方向 唔識判斷同前車距離 特別轉彎時 唔識準確轉彎我都係吹下水唔好介意我講咩

Last Jedi 請你離開 依度係俾智障入黎

無啦 其實我果面睇得清楚啲 貨車落曬板 好炆水 雖然佢開口我都係要跟佢點

諗緊開唔開 邊個仆街話鴨脷洲駕院易考（二）？

因為我都要慶祝定我第二次考會成功 再同大家匯報個過程

唔好理啦 有牌就得啦

台主加油再考過囉,一般三次內會pass到

多過三次就建議唔好考啦

鴨脷洲弱智場黎
我棍波黃雨考掃杆埔大斜路都pass

三次先pass係嚴重智障我唔係 依家唔係 將來都唔會係

咪再考啦 唔好渣車唔該

我有牌 你吹呀

然後拎咗車牌之後就出去炒車

其實曾經有人講過，鴨駕無錯係簡單d，你一路上要兼顧嘅野係少d(無燈位、無迴旋處......)，不過d官相對地會對某d野要求高左，所以都好多人肥

我爬死車前停一停 諗住等對面線無車再爬，點之keep住有車 後面開始塞，抽頭過就衰距離物體過近

係 個官俾咗好多細剔我勁嚴

根據巴打講 你要停到對線無車為止

我考培正，繼續停會倒灌到紅隧口

咁你唔好彩

耿耿於懷

咪咁啦⋯⋯我可能下年開邊個話沙駕容易考？
我一定會1 take pass

你幾月再考？

2月尾你唔係諗住黎踩場呀？

係出面見到個po話自己好緊張 點知又係一take pass 仲話屋企有兩部車俾佢揸

人地就咁易一剔pass

絲打 你衰咩？

鴨記先難考
最易應該沙田條線

係雖然短 但好多陰濕位

轉彎望鏡？

總結鴨脷洲駕院陰濕位

1. 泊完車 準備轉返出去大門方向 一定要用brake 如果唔係就會好近有數字個度牆

2. 出閘前 車頭一定要對住對面樹個公仔 如果唔係就會好近左邊大門

先講易啲個條線：

3. 轉咗入利榮街 要慢少少 因為個度有棵植物生得少少出 好易好近物體

4. 利樂街經常有死車 要做足打燈爬頭望鏡

5. 轉返入利興街會有死車 一定要慢 同埋夠位先轉 爬頭要打右燈望鏡望盲點 過完死車入返左燈 偏返左少少行 對面經常有對頭車 如果踩線 停低俾對頭車過先

6. 最陰濕就係係公廁右轉出返利樂街個讓位 一定要靠公廁門前泊嘅死車睇利興街有無車過緊黎 無先好出 睇定啲

難少少個條利興街線

7. 最仆街就係 利榮轉入利興街 睇清楚有無仆街對頭車

8. 最後就係轉返入學院 唔好踩對面線 停車要打左燈望鏡入p波拉手掣熄車

考完

好似係你識呀？成日笑 都唔知笑咩其實笑我廢

你要問 其實我要點做 跟著佢先話你諗下你無做咩 我屌知就唔撚洗學啦

佢地係多勞多得 所以迫你補鐘

你第幾次pass?

之前模擬考試話你咩？

加油 pass咗就錫你幾啖

今日考肥撚左，補考補鐘又要比多6千
諗極都諗唔番起點解會衰未能調整車速以適應交通情況同不利用先行權，唉

邊個場？

係咪利南道或者利榮街無加速？

先行權好多時都係利興街轉返入利景街個時發生

師傅有提我 但我唔記得晒 做唔返出黎

我考利興線
出門口個時利南道成條車龍，根本上2波都難，到利榮街個陣成部大貨車頂實慢慢行，淨係上到2波，我重要衰多樣太接近物體應該係講我太心急跟佢尾無預多番距離增加視野，所以呢樣我就知衰左，但諗唔明點解車速又多個大tick

剛考完鴨駕，一take pass, 不過我都係好彩，考個時無咩死車！同埋遇到好考官。由於條路太短，做錯少少即肥，所以每個動作都好重要，話俾考官知你做緊咩。

我考之前4日連續去上堂。我出面搵補鐘司傅上左一堂，佢糾正我揸車壞習慣，呢個駕院師傅未必會留意到。補鐘司師留意到我扭軚動作太大會俾考官覺得緊張，改左後就好返好多！加油，總有一日會考到，唔好灰心！

真心覺得考車5成技術5成運氣，揸得再好遇到殺手都會肥... ...Good Luck

大貨車起碼預五米距離 同要預佢尾板隨時壞會掉落黎個距離

可能有機會上三波但你無上或者你跟車太貼 無減速

出面補鐘幾錯？

一排就排到出年6月 考埋呢次都唔得搭uber算

咁遲 到時咩都唔記得啦

我個啊sir好小出聲，佢人幾好不過好小提d細微位，可能佢習慣左我成個弱智咁開車模擬考試個時先真正知自己衰咩

$800
不過學院有時有優惠$760

係咪姓陳

希望之後打電話book到快期啦，唔係到出年個時補得個7堂真係分分鐘炒埋車

抵俾啦800恭喜你

周sir模擬試就邵sir

我sir都好好人，做得幾差都唔會鬧
反而我報優惠堂個阿sir好惡

朋友介紹？肯就咁比你補一堂咁好

我上網亂搵，好少師傅肯入去教

唔鬧重衰都唔知自己錯咩
下次求佢屌我先

咁犯賤

馬德鐘

唔係拉咗手掣先入P波咩？

有咩分別？真唔識 會傷車？

同意 鬧下你反而先袋錢落你袋

冇咩既 肥囉

緊張

係 咁泊車嗰時隻腳震緊 好彩冇香港腳發作

（反港獨!!!!! ）港大校徽應該改做咁

想當年我考呢度，泊完位出街，淨係行咗大圈，細圈無行，之後入場直接去起點就pass咗

0難度邊使諗咁多

你上理論堂，呀sir無同你講個場合格率95%以上
如果1 take pass唔到既可以考慮唔好再考？

係咪周x輝 佢係咁架喎 第一take唔點執正你 第二take果時先feel到佢真正教野

仆街最尾停車要打左燈咩

係啊如果係咁都好，起馬唔使第三take

停車唔駛打燈？唔打咪沒有發出正確訊號？你考完喇？不過無打一兩次都唔大問題嘅

無上理論堂 要上嘅咩？

我覺得第一印象好重要 如果泊車越穩定 你出到街有小錯佢都會扮睇唔到

模擬考試都衰 可能你俾唔到人個印象你駕馭到部車

而家無？
以前駕駛學院要上一堂理論堂，上完先比你學車

係咪模擬駕駛 依堂我有去

呢堂廢到啊媽都唔認得，上完同無上無分別既

今日考祝自己好運

考邊?

鴨駕

加油 成功

屌你 係咪1take ass

呢啲行為等攞咗個牌先做啦！傻豬豬來的！

啱啱考完 1 take pass咗

你考棍定自動波？

諗住唔去果頭

你黎同我開路啦

棍仔

分享返今日考車幾個我以為會肥嘅地方

1. 考三手軚掉頭個時轉完第一手軚準備第二手軚倒車，可能緊張入左一波開車，好彩有印brake集慣架車比我停到，然後入返後波繼續。

2. 利南街準備轉入利興街時有架仆街電單車爬頭，即時煞車讓佢，個下考官比我chok到個人沖向前。

3.利榮街右轉入利興街有死車諗住打燈超越，點知對頭又手有學院車要過死車，我同佢都停低等對方行先，最後諗起師傅考前叫我動作爽手唔好阻考官食飯，就講左句「佢唔行，咁我行先」之後打燈過死車入利景街。

開頭諗住三手軚個到應該夠我肥中期，調整返心態繼續揸，最後1 take pass

總結黎講我覺得考鴨駕1 take pass 技術成份唔高，主要睇運氣，唔係太致命嘅錯誤唔會肥，同埋睇個個時段路面情況複唔複雜。

樓主加油，相信你下次會輕鬆pass

自己出去補鐘或者狂煲youtube片啦 無謂浪費6000蚊 又排得耐

第三點最危險，一陣大家一齊出就gg

其實係，所以好多謝對頭車個車神同師傅肯讓我過先，如果對頭車係街車真係老閪都等佢過先

學神 自膠

係，所以你都係唔好再考喇
等馬路上少個炸彈

利申:加油啦，老實講鴨脷洲真係無難度，下次放鬆啲慢慢嚟

其實諗返真無難度

Really

睇返你個名 我認得你 你係蛙姐個post串我吖嘛

我會開第二個post

等我 我叫mr bean